其實今次遊行連泛民都無 不如話係環保撚遊行

傳統泛民 最無恥既民主黨 幫中產既公民黨一件都見唔到
成個遊行只係守護大嶼聯盟 同 土盟 主導哂
唔計出黎屌票既人哥同小麗老母
得朱凱迪一個出現
14年前廿三條 個個政黨搞街站宣傳搵人出黎
今日 屌你傳統泛民一件都見唔到 真係好撚野